如果黎緊kolor演唱會 sammy唱完天地會首歌 不如我地一齊大叫 光復香港 時代革命好無？

其實唔需要我多講 大家都知天地會呢首歌背後意思係咩
黎緊就係kolor演唱會
如果sammy唱完天地會呢首歌
不如支持我既諗法既人
一齊大叫
光復香港 時代革命
好無？

其實未必好似岩先曼城場波咁 有好大既實質意義
但純粹我地圍內香港人聽完呢首歌 再加叫呢句野 黎激昂下士氣
咁好無？

純粹咁岩諗到 歡迎大家可以俾下意見

自推一下

戴住頭盔聽

無飛

自己去表示g持

算唔算騎劫

好

唱唔唱呢首架？

未麻木的 終於會脫離
制度壓迫 一朝過期
復明現光 青天破八旗
欲蓋是獸皮 人性是契機

must la diu

求飛一或兩張
我都好想入去嗌！但我搵左成個月都無飛
tg @channnnnna

好！！7:00 先收工驚企到好後

咁佢本身天地會mv最尾都有講句 我要有權選特首 我又唔覺我句野好騎劫姐

成個畫面幾正

仲要唔要？

好緊張

我都好期待！

想聽 地圖

陳年黑暗鐵路 沒光線照路
每秒誠實裡默禱 沒有路線圖 常在懊惱
對抗看不見圍堵

維持一貫腳步 是天賜命途
我有權杖卻絆倒 遇窄路彎路 無限變數
似困醬缸裡尋寶

共你陌路上 用聲音緊扣
挽過崖上那雙手
漫天的惡咒 縱使倦透
望梅一刻我已蜜口

沒有光的戰鬥 人失去月球
迷宮裡太多污垢
門鎖會折舊 總有兩手
磨平鐵鏽 妄想覓自由
自畫心內地圖 良心的剔透
從濁流內見水秀
幸得你一起 跟我遠走
這生不放手 因你是所有

全憑一個暗號 像狡兔在逃
我這喉上架著刀
獨個步戰壕 憑著線報
我縱背光卻望到

從來生這世上 命中也是無
抗拒沉默已賺到
踏腳是一步 輪軸有報
我有我冰冷面譜

共你共患難 力擋緊箍咒
挽過崖上那雙手
漫天的惡咒 縱使倦透
望梅一刻我已蜜口

沒有光的戰鬥 人失去月球
迷宮裡太多污垢
門鎖會折舊 總有兩手
磨平鐵鏽 妄想覓自由
自畫心內地圖 良心的剔透
從濁流內見水秀
幸得你一起 跟我遠走
這生不放手 因你是所有

沒有光的戰鬥 人失去月球
迷宮裡太多污垢
門鎖會折舊 總有兩手
磨平鐵鏽 妄想覓自由
自畫心內地圖 良心的剔透
從濁流內見水秀
幸得你一起 跟我遠走
這生不放手 因你是所有

樓豬inbox sammy 佢哋問下lo

求飛！好想去啊！咩位都得
Tg:

所有人帶頭盔口罩一定好型

要

買唔到飛

今晚大聲d

好撚緊張！快啲收工！

誰知有種抗體 未能受制 細胞捍衛
球帽充當鋼盔 密室自危 呼喊到底

城市快將要死 如果這都算正常 你我結這壞賬
今晚見

推

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬

未麻木的 終於會脫離
制度壓迫 一朝過期

轉頭見

叫還叫，要齊，唔齊好撚柒㗎

叫叫下就齊嫁喇

pish

lm

陣間見

confirm天地會fade out 之後嗌？
係就上fb ig宣傳

宣傳點樣做有無咩建議

唱完獵鹿者都可以叫
利申：有飛

到時會join

你地諗住淨係嗌一聲？
定諗住好似發夢咁係咁嗌
如果係咁嗌，有幾個跟啲人就會keep住嗌
如果淨係嗌一聲 現場airdrop會好啲

開左個頭就自然有人跟 睇大家敢唔敢嗌第一句啫

推到sammy見到

冇人嗌第一句 我嗌

世界有天合唱 咪就係咁既意思

我到時會幫手現場airdrop下

屌 我其實唔係驚7既問題 我係驚唔夠聲我未入過麥花臣睇show 唔知佢個場幾大

求飛 1/2張都得

其實好細一定夠聲

收左

好多人收

我個位冇人開airdrop

入咗場
太毒無人send嚟

好！去緊

埋葬昨天理想 投身今天戰場
錯愛錢幣肖像
城市快將要死 如果這都算正常
你我結這壞賬

未麻木的 終於會脫離
制度壓迫 一朝過期
復明現光 青天破八旗
欲蓋是獸皮 人性是契機

冇人收

你地就好la
我冇得睇

收咗

an機無得收airdrop

所以係幾時嗌

我都係

可唔可以sd多次airdrop

我收到呢個

係嗌先好
陣間得我一個嗌就柒爆

頂搞到我自己都唔知應唔應該兩首歌都叫好

那年那天之後叫好柒喎

天地會好似好啲喎

完全唔岩feel

我都覺首歌都唔係咁解

緊係天地會啦

天地會啦

信你嫁 咪撚唔叫

天地會跟

一齊叫

跟

咪撚唔叫

藍區坐左係度
要叫一聲叫

修羅之怒藏頭詩個到大家識做啦

好
支持!!!

天地會，唔好再亂

推上熱門！！！

muse

天地會fade out就嗌

隔離條友叫咗

叫咗

我
要用結他充當戰刀
真的會摔倒 聽我召喚各路信徒
普天星數
選到這破天跳蚤

咁你唔撚叫?

可能佢地嗌先過你

錯愛錢幣肖像

人地Kolor想唔想先，好似都無特別表態，無謂啦

仲有冇飛

大家同我大手大手掃哂Kolor啲歌同碟去！

我都有 我冇講姐
洗咪咁嘅態度

算啦唔好嘈交啦都睇得咁開心

全場係咁嗌

Do you hear the people sing???

正

光復香港 時代革命
Sammy:這些機會是屬於你的

好正呀你哋！！！ (sammy腔)

前排開pit巴打相認

聽日見
唱完天地會唱獨立曲

一講就全場和應

好得意呀呢隻歌個名 獨立曲

仲要叫我地聽日小心屌你老味我見到搖滾既精神啊

係無大台同埋不割席既情況下
多謝各位巴絲既和應
最初以為無咩人會一齊講
到最後全場起哄
好感動
仲要sammy拋完支水叫我地be water
同埋完場叫我地聽日小心d
希望各位今晚叉足電
聽日天氣好 一齊落元朗行街郊遊

有唱到天地會咩

第一首就係

你有無入場聽？

Ching遲入場？

人地叫埋我地聽日小心d 你話呢

可能太high唔記得左一直等天地會等到完場心諗點解仲未唱

高質樂隊，高質fans，高質香港人

叫我地be water

仲有散場播do you hear the people sing

好多人跟住唱

真係估佢唔到播呢首 我覺得佢臨時youtube插

我正式宣布
支持kolor 既上至隊員
下至歌迷都係最高質
Do you hear the ppls song
光復香港
時代革命!!

最估唔到冇人叫encore

叫光復香港算啦都唔洗叫encore

獨立曲背景仲要係連儂牆

不嬲高質 雨傘運動初期有岀黎唱

忍唔撚到，一開始已經比催淚到

我覺得光復香港 時代革命=encore

不如直接推依個到1001
格離po爆左

呢場會唔會出碟

高質

高質到傻左

Do you hear the people sing 己經係encore
為聽日光復既手足打左支強心針
Kolor 真係從一而終地正

屌呢個angle 影得勁好 我想要佢原圖

支持

我會即買

我見到有個巴打帶頭盔

都有諗，但都唔知佢cut 唔cut 啲光復香港時代革命好

勁過催淚彈

散場果陣全場一齊嗌
光復香港
時代革命.聽日元朗見
真係爽到仆街

// 有啲地方，講咗某啲嘢唔去得嘅，咪唔去囉 //

你哋係香港嘅Kolor

個下即刻眼濕濕

咩區 我睇唔到

直出啦 我諗我地會幫佢掃清架啦

估唔到係由Micheal口講出，好感動

買三餅
一餅睇，一餅儲，一餅鑲起佢

唱時差佢拎頭盔當電話
企位

樂壇清泉
冇內地唔緊要
我地香港人同你掃鳩曬下年九展d 飛佢
你咪鬼同我開得果一兩場

點解早幾日睇唔到呢個post

佢夠膽搞幾場我夠膽聽撚哂幾場

我都係前日諗到多謝大家支持呢個行動

我企得都算後 係咁啱喺正中間

支持我會等佢出

角度靚到 用住黎做wallpaper先

等我可以掟入另一個post

佩服我真係做唔到
我認我廢

Which one

不解之迷

D人已經自動波叫，樓主已經成功咗

Sammy都算係香港數一數二有良心既歌手。希望得到佢批准先搞。

好啦我知邊個了

因為聽kolor既都高汁

為咗要睇佢哋下年場show ，咁多位手足要好好保護自己啊！

下年唔睇正衰仔！

求天地會背景彩蛋

天地會個時我有叫 但我企係喇叭下面 結他尾音遮左我把聲
我以為完左呢次就無人叫 點知愈叫愈有
多謝睇到呢個po又跟機無走數既你地

搞咩？

屌真 我mark左schedule下年8月睇架啦

大家好自動波

+1

一望到係呆左，果下好想喊，已經唔記得拎電話出黎影

搞騎劫

企紅區最低 聽到樓上有好多巴打一齊喊 喊到離場仲喊緊

個個利物浦手足我代表各個49000同利物浦手足we connect

this?

猁狗不了

完咗show先見到post 頭先嗌得好開心 有咁多手足和應

都係睇唔到

我都想要飛

Sorry巴打 因為今場show我做工作人員
好攰又無啦啦畀人鬧所以好燥
可能佢誤會咗我笑其他人嗌自己唔嗌
其實我個cm係講緊演唱會一開始 有人細聲嗌冇人應跟住佢喺到笑 得我喺隔離覆返佢
唔係笑緊全場大家嗌個陣
所以無啦啦畀人咁樣仲要負皮我燥燥地

講返正題
今場kolor show真心好感動
好彩香港仲有咁敢言嘅良心band
有幾句都好深刻
「如果我地發咗聲 就唔畀我地去個個地方 咁咪唔去囉」
「呢到有病 你地冇病㗎嘛」
「繼續做自己覺得正確嘅事」
好多人一齊叫加油 又一齊叫口號
真係好感動
我有錄到大家一齊嗌光復香港嘅片
真係好正

Share出黎得唔得好想拎黎回味

求片+1

雖然都有嗌
但老實講都驚Kolor介意

最好無樣

Cut左少少， Enjoy

再睇唔到唔up啦

咁快手

今次真係純自發 無人問過佢
如果梁柏堅睇到呢個po
可唔可以share俾sammy睇同埋希望佢理解我地原意唔係想騎劫佢個show

聽到
多謝你地啊

20190616

已經騎左， 所以第時得返我地真香港人撐佢， 下年要一個都不能少

好欣賞唱完那年那天個位手足佢個時個一刻真係單機講 光復香港

2m+1

我諗唔會既
我無諗過我既建議牽起左咁多人和應
我當初只係諗住叫一首歌
我諗sammy唔會在意既
佢都有叫我地聽日小心d啦

聽日要小心 我地下年一定要見

演唱會求個開心，場內藍黃綠紅屍，乜都有。無為搞到台上台下都尷尬，到時又好似場波咁，互相dum垃圾就唔好。但如果sammy批准，佢就會提早set好曬啲區，就算唔set，至小會有心理準備。

法唔法國Mic Chu嗰頂帽好特別

推到梁栢堅睇到呢個post,share 番比sammy睇

多鳩餘啦屌你老母 你係藍既學乜撚嘢人聽kolor
聽rock band呀 都唔講反建制精神 你基本良知都冇
冇資格入場 我相信kolor都唔會歡迎佢哋入場
講批准 再一次屌你老母 第一首就天地會+彩蛋片
第二首就獨立區+連儂牆
你仲想點？Sammy開咪帶領大家叫口號？

我覺得幾正

個人覺得佢一開場唱天地會加獨立曲就預左

天地會中間好似仲有催淚彈effect，有無人影到

同問

幫朋友覆！
我朋友其實ig有私底下問過Sammy可唔可以叫口號，
但冇話叫咩口號嘅
Sammy話you can try, 每首歌都會隔開
之後我哋話明白
佢就suggest 那年那天之後

我哋係出面排隊個時其實有airdrop過張圖比大家，
不過冇乜人開airdrop應該得幾個人收到，
姐係樓上個張，我哋本身係希望大家可以一齊嗌

其實天地會完咗之後都聽到有人自發嗌，
唔知係咪上面嘅巴打？
但我哋都係係那年那天之後先嗌，
到之後幾首大家都有默契一齊幫手嗌，多謝各位巴絲同冇上連登既kolor fans，好感動！

利申7年fans

堅哥我知你有上連登架

原來係你地咁都好既 即係證明sammy唔mind同有心理準備
咁樓上有個巴打話我地騎劫個個 可以收皮先

佢呢首mv最後係叫 我要真普選 match

Btw係啊 我係其中一個有份叫 我單丁睇 人聲比較單薄
好彩大家俾面
最有默契個次係你地那年那天 同 i個次
所以
你地都好成功

所以我先咁建議咋嘛

我咁岩cap左呢個post諗住airdrop比人 但冇人開
收到你張相之後都有一齊叫

Btw你朋友絕對係mvp

同求

我有send左俾幾個咁
起初唔明點解要那年那天
但上面個留言就講通哂
不過不割席啊嗎我地
無所謂啦

嚟緊kolor仲會出依場show
今晚買唔到飛既朋友可以諗諗佢

另外一隊band意色樓既主音呀禮係東北十三子嚟
因為依單case坐過政治監
大家都應該支持下

多謝巴打 聽日見

個晚要上堂黎唔到 不過照推先

其實聽得kolor嘅，我相信大部分人都唔係新fans
而kolor佢哋係咩樂隊我相信大家都好清楚
最簡單，你見到獨立曲張圖就知
不過我朋友都相信，互相尊重好緊要
所以都問咗sammy可唔可以嗌口號先
免得好似騎劫咗個show咁🙇🏻‍♂️

高汁到不得了
你地若有訴求,我定必和應

巴打聽killersoap?

多謝你朋友默默幫我地問左

呢首正,可惜隊band係唱普通話多
如果kolor 同killersoap 要揀一隊聽,一定係揀kolor

國教已經有上台講

搖滾真係反建制,藍你老母

Kolor 好波

其實大家都好自制，當sammy講嘢/下首音樂一起歌，就即刻停哂

btw掛住嗌冇拍片，有冇人有影低叫口號？

20190609

有啊，但唔係好想放上YouTube ，
你唔介意我可以tg比你/等有心巴絲再up上黎
我懶

雨傘成日見到Sammy凌晨自己一個坐係旺角
成個毒撚咁

諗起今日佢地講 個個都有份正職 仲要做音樂 仲要出黎支持埋社運 真心尊重kolor全體上下成員

根本唔使開po叫，鍾意kolor嘅係咩人大家都見到，個個自動波嗌xd

其實rock band 真係天生應該反建制，如果係藍鍾意Kolor 我都唔知有咩好講

真男人是其是 非其非
我一時誤會咗你意思 對唔住

Michael 講果陣真係好感動

光復香港 時代革命

正式宣佈Kolor係香港第一樂隊!!
除左好撚正好感動 都唔知講咩好!
訓唔著 不停回味! 聽日仲要去元朗shopping!

藍絲學人睇band show係咩心態

返去睇溫拿啦

笑撚死
藍絲睇kolor
返去睇撚伯同溫拿啦